我唔准你哋再笑朱凱廸！！！

我知你哋實有人覺得朱凱廸係on9仔 係朱隊友

但係！！

其實我由小學嗰陣已經好記得佢
當初朝頭早日日都見到有個傻佬企係八鄉到錦田個迴旋處舉banner 嗌口號
就已經記住咗佢了
好有記憶

雖然已經參選咗八鄉區議會好多年都係輸
但有咁嘅結果都已經唔錯
算係雖敗猶榮
成個八鄉有幾撚多鄉黑
你估佢真係唔驚畀人劈？

尋日真係每行兩步就有班阿叔係到
勁多鄉黑助選
根本就好難鬥

而個結果
我自己就收貨了
只可惜自己冇份投畀佢 得佢個團隊

利申八鄉北 非原居民

鄉黑區輸係正常，佢想贏既話就唔係打呢句

其實好想知點解佢會做到票王 利申我都幾中意佢

72%投票率都輪300票沒計

朱凱廸表示已盡全力，今屆也已成功爭取更多支持者，比上屆多2,000票。

坦言「想不到」及佩服對手在基本的2,800票外，還能額外動員1,000票。

邊有人覺得佢on9，佢為大局行入鄉黑區選，佢團隊啲人贏晒喎

和理非入面叫做最激進

因為16年新西冇一個揀得落手

認真, 點會笑佢呀
佢一個人面對鄉黑 , 挑戰鄉黑
令人敬佩就真

笑佢?
唔係服佢都票王唔到啦

邊有笑佢呀